‎[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (19)

繼續

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

push

咁早既今日？miss左添

自膠

無call

［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

又道歉，今日又可以唔使聽

又道歉

屌！！！！！！！

食屎啦

道歉死開啦屌

屌

同女友道歉 屌 唔聽

分手啦屌你

唉，屌你老母，又一星期

牙CAR

係咪大家都掛住發夢唔得閒表白

個個禮拜聽呢D濕9野

講野都1999
又離婚又係自己出去滾
咪撚害人啦屌你老母
唔好俾佢打呀！

國難當前冇人想拍拖啦

收皮啦

都ON99

聽佢講野好辛苦

香港-澳門 long d

賤男人
早走早著啦

咁早打？

把聲似岩岩畢業咁

頭先miss左 佢話點解出軌關今次個承諾事？

真係聽唔出離過婚，又有第三姐

肯定仲有嘢瞞住啦

係出去滾，搞到離婚
之後再搵依家果個
害左兩個女人，而家又想害第三個

請問有無link可以聽返上幾個禮拜基佬表白??

首歌長到

咪係，個女咁嬲應該唔止呢單咁簡單

My903有

森美今日係咪賣港
平時成日扮晒講體育精神

今日話無興趣，死要講個8蚊
死都唔比MACRO講港隊

Search hkfm

唔係嘅 不過森美真係好撚煩 我熄左冇聽

食屎啦上星期

又一個星期

條友跟本見一個溝一個咁

又偷食又離婚又想再出黎呃人

11:45 了

示愛啦，等咗幾個禮拜

屌 插旗

女人示愛

女仔示愛

中女示愛，中秋埋單啦！

等成個月終於有表白

宣示主權

好似一早一齊左

唔是表白喔, 是一齊2年啦

條友 2年前表白，今日條女先 confirm

又係d 男女朋友

又食又拎左2年

都一齊左 不過一年前

過左2年咁耐一早搵左第個啦

希望唔好炒車
點會有男人等架

屌 又係一齊左
唔好嘥時間喇

可能一開始話同男仔示愛

屌 昆人聽哂

屌，一齊咗仲打嚟，今日又冇表白啦

一齊左兩年
咁你示咩愛呀

又話表白，識唔識中文呀

On9

屌佢老味死港女

拿，都話中女想人埋單架啦

屌 一開始講到係表白
啲女人真係好撚古惑

屌 曬鳩哂啲時間

個女仔扮曬野

女人求婚

屌，呃鳩人

屌你老味
cut佢電話啦

求婚俾個伏佢

真係好撚似

屌，仲要係求婚

有冇無心急搵人埋單呀......

奶想一個中女肥婆係樂園捉住個男人求婚

走啦

呢個女人好古惑
求婚一定老作

咪臭系

你一定要娶我啊啊啊啊啊啊

牛肚都有趣過條臭閪

變咗飲食節目

佢嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

聽落似豬西

阿榮

呃個PA入來但唔是表白
呢D女人你自己諗啦

未婚妻

好麻甩下把聲

屌，夾好哂

屌你老尾又講大話

擺到明夾定架啦

屌 兩條仆街打上去曬曬啲時間

有細路仔叫

根本係大龍鳳

牙榮一定成日俾條女食住

好似是夾埋喔
叫得未婚妻

叫第二條女嘅名就爆喇

好在無聽晒

仲好意思話自己係貝兒

可恥

肥婆千斤壓

港女留返第二時婚禮播，好撚 sweet囉

仆街到

公主病到出撚哂水

聽個男人講似是一早求左婚
但個女頭先講佢會求婚, 又話唔會講住
咁明顯大話都講得出

我怕以後愈黎愈多呢啲大話狗

而家D人興plan緊結婚先黎補個求婚儀式

D女人真係好撚蠱惑

幾廿歲叫自己公主真係好噁心

借打電話上電台，婚禮嗰時有嘢播嘛，幾撚威威呀

頂唔撚食熟胃，唔知點解要打去

一開始又話表白
問多兩問又話拍緊拖
森美話一齊咗仲示愛唔ok
佢就話要求婚
點知條仔一早嗌佢未婚妻
屌佢老咪古惑到

婚禮嗰時有野播吖嘛

第一次聽呢一PART聽到起晒雞皮
好難頂 講完自己貝兒果下即刻熄Q左個收音機

呃 air time，仲要曬撚哂 sweet，好撚無恥

Exact7ly

貝兒我屌你老味

d死港女為左有得曬幸福乜都做得出

人無恥便無敵
我現在覺得比個D講到明是求婚既更加可恥
一星期等半個鐘俾佢咁樣撚

我諗森美咁樣比佢撚法
就算比八倍錢都唔會做佢mc

LM

on撚9

呀~~

開盤

又唔做野~~~

阿明

毒撚學咩人落給

又唔讀書~~~

食台妹雞???

比人講埋先啦

把聲好似有咁上下年紀咁款

今次打長途電話？

有女朋友?

道歉???

有女仲落給

偷拍

講嘢1999
你去玩係自己抵死
分手啦垃圾，咪阻住哂

照直講啦

GG了

咩情節嚟

落club又唔講就出事啦

on9

on9落給仲save片

好有廢中feel

分手啦屌

偷食又要片

Miss咗個頭 佢講乜？

電光火石之間！

落夜店係一定架咩

On9仔

而家仲俾人懷疑埋偷拍人沖涼

佢落club
之後女友屋企人被偷拍
女友懷疑佢 check電話嗰陣佢del咗落club啲片
水洗都唔清

啱啱聽，同女友道歉？

831咁

自己累自己

其實佢條女係咪一早有懷疑
所以用呢招嚟check 電話

條女是咪台妹

Thanks

查案咩

公開閉路電視係好重要嘅

大哥

CCTV

公開閉路電視係好重要一環

屌 831咩

依家轉左主題無表白？

好撚重要呀MTR

有cctv都唔信？

森美：公開閉路電視係最重要嘅一環

森美

靚抽

正

公開閉路電視係好重要既一環

好撚正

公開閉路電視係好重要既一環
成條喎 唔好剪輯喎

抽得好靚

公開閉路電視係好重要嘅一環
成件事唔可以剪輯

抽水抽到

笑死
你係咪拎兩張cap 圖出黎呀

淨係cap一兩張圖出嚟

但點同條女解釋條片係咩黎

是旦話準備禮物比佢算啦

大哥係咁旁敲側擊

一早唔留底咪得囉

抽晒水

冇人聽

抽到乾哂

sell屎雞

唔撚打

cctv

點比返佢聽呀 落夜店

中佬

老婆

廢中

信任

播呢首歌

成段野好似聽記招咁
邊有人咁樣氹女

抽水

播呢首歌同插佢一刀冇分別

同呀希播勞斯萊斯一樣

屌佢啦 老婆最尾明顯唔係嬲有冇偷拍
係嬲你落club單野啦
Sorry都唔撚識
係咁自己返屋企講啦

佢女朋友聽完仲嬲

屌啦佢仲係度解釋緊件事

完全唔了解自己死因係乜

屌 想森美打俾老婆 做到好似好浪漫咁
但好似唔知自己死係邊 就想老婆原諒 不得了

又要聽多次

抵死

今日開咩盤

暗戀！

爆大冷

暗戀呀!

暗戀

同事！

OK

暗戀........是咪表白呀

幾耐冇聽過表白

咪住先 個女仔想唔想公開辦公室戀情架⋯

（直播）一陣去同同事示愛

暗戀同事真係自殺

屌 終於有！！！！！

終於有啦 聽道歉聽到耳仔爛

睇下佢有冇互動先

有幾多個禮拜冇暗戀打黎

暗戀女上司

唔至幾個星期

加油

玩咁既野

屌女上司 係咪堅哥

溝老細

拿拿臨打電話啦

希望成功 因為好耐冇聽過暗戀case

成個center都知對男女係邊個

老牛聲

姐妹淘

detail

完全唔覺有曖昧

應該冇乜機會

其實都幾玩命，除非有8一9成把握。

依個係咪青頭仔黎

都幾唔醒目⋯sad...

暫時5成機

3成都冇

都做夠一年啦可以轉工

咁開放?

咁樂觀嘅你

得番5分鐘咋...仲講...

一係得一係唔得

白已表

個女仔依啲反應都知無可能啦

表左白

收硬皮啦..表白左咁多次都唔得

表咗幾次白⋯ cls

有女仔可能會誠意感動既

有轉機喎

又有機wo

Ok wor

屌，兵仔

扮上菜要人追

似係想保住隻兵

條女似撚狗⋯

有冇人聽到笑

句野似收兵多喎

聽唔到個女仔答佢咩

一陣繼續REJECT

唔係所有女仔都咁既....

收兵收錯左 玩公司下屬

表已填，待批

我都想聽好結局嘅時候

到底條女係撚狗定真係比機會呢

開波啦

你冇野呀嘛 我笑左

搞掂啦

似係收兵

點呀

聽電話啦

又有聽

咁串既..點呀

佢又話知咩事

正呀

又多一隻兵

點撚樣呀

笑到咁似有機

乜料
知咩事又唔識小儀

講名........

講啦

居然得米

大鑊

以為中伏

豬?

居然成功

得左米

其實有兩個

快撚d啦

講野啦..

係個 list度搵返 D名咁

講啦無時間啦

得米

可以屌女上司了

恭喜恭喜
好少有咁開心周未

做我女朋友啦

啱啱好！！！！！！

3個月黎，終於開返15分鐘

出張先の女上司の相部屋宿泊

表白 但係好悶

心

今日好似去得咁急

我宣佈獨撚界又少個人啦
恭喜晒

恭喜哂

好過果班求婚,同求原諒果D

巴打就好，終於有人一齊去集會

點都叫伴表白，算係咁啦

有冇重溫呀? 唔記得左聽

+1 又唔有趣又唔sweet

開心埋一份，Happy Friday

今日應該cut多啲上星期個case，上星期擺明唔貼題唔好聽，搞到今集唔夠時間

都唔知係唔係表白既

重要唔係做大陸團
唔似依家新聞報緊果批垃圾

難得有成功個案
我收貨

聽到佢地咁開心 呢3個月已經好少由心開心出黎

想問最後播個首係咩歌??

Dear Jane - 2048

有時新case唔係表白又或者事主好kai森小會吹水撚佢

終於都唔係垃圾道歉 求婚

Dear Jane 2048

上 hkfm 免費聽返重溫

香港做非強國團入境接待得幾間咋

表白個種未知，估唔到先最好聽，成功左真係替佢地開心

點啊點啊點啊點啊

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

係2084先啱

大哥大姐

冇聽開頭 今日咩事？

啱啱miss咗 頭5mins
咩事

無專心聽但應該係講琴日...

marco,係佢地唔知膊頭喺邊

Marco一用番認真嘅聲講嘢即刻好傷感

首Choir令成件事更傷感

Shall we talk ?
應該就無乜可能！
差佬死全家

嗚 首shall we talk

唉

be turtle

tg厹

表白

Tg識女

連續兩星期表白

梅開二度！！！！！！！

Tg grp!!!

又來了！！！

TG狗公。衰撚硬

果D tg grp真係好多人搵食

兵

肥媽

仲要係社運grp

真係好咩 D TGgroup
希望係真愛啦

改左個名做黑警死全家？

講早晨，屌你 長輩圖咩

leave grp又關你咩事

似乎係假膠

咁就約左出黎
會唔會太易到手呀巴打

社運grp食女 屌你老母

好狗公

tg搵食

好緊張唔知係咪兵

又靠社運黎搵食？

痴撚線唔驚係mon post 狗架

暫時聽佢講睇戲 有D機
想知睇完戲會點

垃圾 連表立場都咁含糊
一定係狗公 志在搵食

條友其實幾自我，主持人講緊野，佢如入無人之境咁講野，鬥炒粉。

講到1999咁

唔知點開名呢

2邊都係好自我

佢講野好難聽

出去社運 仲要開名

會唔會其實已經一齊, 但打上來扮表白

大哥都笑9佢

tg搵食，會唔會係連登巴？

假假地

森美好撚正

飢餓的狗公

拖埋手

似係果D地區抗爭grp

講野一舊舊..勁多懶音

手都拖埋

好有兵仔 feel

屌 又假表白

大發，你食屎啦，你講野好撚鳩

估中

丫希？

真係扮表白，呃森美打電話

無錯, 扮曬野

人鍊

人鏈都錫得

人鏈唔走就錫得

返母校錫師妹

把聲厹到

社運d囡有冇咁易食

有條女問你咁是咪拍拖, 我唔信你會唔即答

英姑

點開名

你已經

聽電話都慢

rammy

hello

將軍澳區喎應該

咁你都知?

又可以做野，比Ching 累死

姣西 狗公

係咪你呀

乜嘢件衫下面D嘢呀

可能係文宣grp

件衫下面啲嘢..

條女都幾幽默

真係天作之合

好淫！！！！

奇撚怪怪

表白啦

姣婆遇著脂粉客

喺shuttle度搞喊人

播左歌即停

做乜搞到咁既野比人查la

做乜鳩

呃打電話

首歌係求婚

fake咗

其實都幾SWEET啊

點解咁hea好似

咁點解要揀首咁既歌

表白播呢首？

香港而家咁既情況, 有d甜蜜野聽下, 都可以中和一下

好過道歉 多謝

條女坐緊車食飯 架車播緊903咪個個都知

唓，手都拖埋先表白

2個講野都一舊舊..lur到呢

個頭講完驚求婚 就揀首求婚歌

當佢成功啦

都幾開心既

原來TG 可以咁玩

社運識女成功例子

兩個都識玩嘅

如果架車有藍既咪gG

機遇處處

見係手足 唔屌啦 開心既

個頭先話驚求婚 呢頭就揀首求婚歌

希望佢地兩個齊上齊落 小心比狗咬呀

Happy Friday

公道d講, 如果唔是已經一齊呃打電話, 都幾開心既表白

葡萄

try

連登都有真愛

女仔flirt森美，巴打點睇？🤔

今日到邊個

聽返上星期個playback 都係覺得條仔好撚on9

首歌好難聽

今日係咪冇人？

把聲好唔撚啱清唱

係首歌本身就好難聽

冇人打嚟

屌，仲播歌，姐係今日玩完了

鬼叫咁樣

本身都唔夠時間 不如cut左個環節啦

竟然連道歉都無，好似未試過

播返上星期d 錄音呢part 可有可無，好心唔夠時間就cut 鳩左佢唔好播啦。

無人打上去

唉 係咪無人打上去呀？
搞到咁 播埋歌即收得皮啦

其實好撚應該cut新聞

下星期咪撚打返俾佢

唔緊要啦 結緍

多謝老公 屌

蜜瓜
結撚咗婚仲打嚟

咁又唔係，有時唔得閒聽返上個禮拜 d 內容都想聽返

又多謝

無人想聽

屌，條女打嚟曬命咁

屌，啱啱結咗婚話多謝老公，轉個頭又話自己做咗95%，又彈人地佛系

冇人想知呀

連背景音樂都冇

終極港女

又浪費一個星期五

的佢出去打

等睇又浪費一個星期五

一定又浪費

首歌叫咩名

一聽到激嬲就唔想聽

林奕匡唔記得咩歌

道歉

仲要衰出軌

仆街死算啦

你偷食關我叉事咩
過主啦

出軌 希望你失敗

又浪費一個星期

屌曬晒今個星期

屌佢老母

賤男激嬲女朋友

講野仲1999

屌，有噤難明咩

向第三姐道歉

屌 死賤男

呢條仆街黎

捱不到第五者煞風景

屌你老母，唔係幫個賤男打俾二廠下話？

賤到仆街

食屎啦 未玩夠 dllmch

森美喺度應該屌佢一獲

收皮啦，未玩夠

俾著大哥響度，屌到佢上天再cut埋佢線

呢啲垃圾咪撚幫佢打啦

屌啦勁垃圾今日個電話

聽到1999
好撚亂 咁究竟佢想打俾邊個

賤渣

分得好

鬼唔望你打機舖舖輸

算鳩數啦屌
厹扮可憐

打俾第三者

所以咪話他朝君體

屌你老母on9仔
嘢都未撚識講 1999

賤男

屌點解大哥唔係度

因為有第4567者而打俾第3者道歉

點解可以咁厚面皮打上去

不如開放比人打上去鬧條賤男
應該仲精彩

幫佢打，點知條女叫錯名

聽多一秒都唔撚想，仲有10分鐘，快D轉人啦屌你老母

轉人啦屌你老母

屌你老母

屌你老味 死撚咗去啦

渣男

個二廠坐正左半年都冇就屌厭

一腳踏兩船七八個月

條厹自己講野都一舊舊

點解條友仲有面打上黎，講哂自己d 賤野出黎

賤男

請善用不推文回覆

賤男來,咪幫啦

呢啲垃圾真係賤格到冇人有

仆街渣男 講野講到咁撚樣都有女

成個時間線好亂

係咪得我聽唔明？

逐個女仔試下邊個啱你心水呀屌你老母

呢啲男人幾時死

要講到自己合利化丫ma

咪撚害人啦，屌你老母
憑咩撚野，以為自己大情聖

條友好撚狗

起佢底啦 kenneth

小儀一聲長嘆

死撚左佢算啦 扮乜鳩動真情啊

可能條仆街就係見大哥唔喺度先打

唔屌過點知岩唔岩

屌 打上去又唔撚老實
不停幫自己美化

屌，始搵二廠，玩二廠玩到厭，又去玩交友 app，仲想返撻二廠

仲邊佢兜

痴線 點解要幫佢兜

屌根本條友想一腳踏兩船又唔夠高招
然後比人發現左又扮可憐扮死狗
收皮啦屌，今次原諒左，之後你再遇到個有新鮮感既
咪又再重蹈覆徹
ON99

放過個女仔啦

咪幫佢打啦

麻煩pa最後播好心分手

個女仔一定要聽電話再屌9佢

可唔可以打俾森美剷佢上天

盡量做好D
食屎啦，死撚左去啦

正宗妻不如妾，妾不如偷

忍唔住問佢交友app

改你老母咩

如果咁都想格硬說服聽眾話理解佢 然後幫佢打電話
呢個環節真係摺左佢啦

大哥快d phone in入黎屌鳩佢啦

我要冇希望。唔係少少希望

幾撚多歲呀 未玩夠 大佬放過個女仔啦

咪撚幫佢打呀，屌你老母！

D新鮮感得半年一年

講就梗係咁講 到遲下穩定返咪又係出去滾

希望條女爭氣D拒絕佢

如果最後掂左，播犯賤

屌 成個環節變左質咁
根本佢個CASE唔合理唔應該幫佢打

如果咁都可以打畀對方

咁我下個星期都打去鳩up了

仲幫佢打 屌你老母

痴線咁都幫佢打 主持人識唔識做節目架 執撚左佢啦

厹面皮真係成尺厚 咁都夠膽打上電台扮可憐

突登叫錯名已經贏撚哂啦

點解咁都要幫佢打電話 仲要合理化佢
垃圾環節

好心做壞事，咁都幫個賤男打？

賤男都講到變正常...痴撚線

真係諗都唔使諗
一聽就知想做玩家，但又唔識玩唔夠高招
ON9仔咁

快啲屌9佢

不過條女本身明知自己係第3者都唔走....

唉無喇笑到咁

長洲黑哥

條女叫咩名???

姣婆遇着脂粉客

俾你爭贏左又點丫

Yan

邊有鬧

男人唔壞
女人唔愛

雞配狗

迷之音

為個節目害撚左個女仔

上帝

屌你老母，一腳踏兩船七八個月
而家激嬲二廠，壞事幫佢兜到變好事
痴撚線

屌 唔係呀嘛⋯

無喇無喇條女把聲一聽都好sweet 爭氣啲啦

條女都係無用嫁啦

為個賤男害撚左個節目

咁都可以有笑位

屌，狗男女

準備有得笑

條女咪又係搶人條仔

以後唔聽早霸王

嘔心到..講D野...死賤男

我估條女原諒佢

咁都追得返既話，真係兩個都on9

咁佢本身唔知又好難審

佢係被第三者喎

屌係到傾計

拒絕佢啦

條女跟本唔信佢

呢個世界有報應

原來都係狗男女

收稿諗左幾耐呀垃圾

屌，好撚ON9

之前果d點差都算 今次呢集真係好過份 佢兩個完全唔識hold仲決定幫佢打電話

似情侶講電話 未解決

千祈唔好放返對方出黎

垃圾

屌 死撚咗佢啦
個女仔都仆街啦 明知人地有女朋友仲痴埋去

女仔唔好信呀！
賤男無撚用架！

好差

唔好呀！

夠鐘喇屌

夠鐘

超時lu

條仆街面皮真係厚到可以擋核彈

咪撚污染首歌呀

屌，點揀歌架

仲小幸運

屌 好垃圾呀今集 真係以後都唔想聽你知道唔知道

冇哂信用嘅男人，承諾都係廢話

兩件垃圾

屌咪撚係

仲要觀察
條女真係犯賤

大哥返嚟要屌9兩條仆街

觀察期即係有機，賤男得左

點解大哥會咁岩唔係到架

下星期大哥記得翻屌呀

條仔果d道歉說話，完全係d老手既範本黎

計多兩個主持人

悶撚到
小儀marco都唔岩做無森美就直接吹水到完場算啦

誠信破產既男人都信

應該播 楊千嬅，梁漢文 - 滾

D承諾又空泛又無內容

講到打上電台就有返誠信咁
成本有幾高？

可以改名
你知道唔知道
綠帽任你戴

又話佢做得唔岩
又要幫佢打，又要幫佢兜
最後最想助攻迫個女仔講原諒佢

所以今次就輪到佢自己食囉
當初識二廠，而家俾二廠發現出面又有
就打上電台道歉

見到個標題，忽然諗起ex

屌 yan自己都有個拍左十年男友 正臭西黎
想聽多d我再爆

唔爆死全家

條女個十年男朋友，到宜家都未知自己條女成日出去撩仔
又成日俾錢買野送俾佢，又撈又鑽石界指

我收返

lm

上星期單爆料爆完架啦

睇下今日點

推到爆料人上水

今日有大哥，應該唔會俾賤男有機會打電話

睇下森美會唔會鬧返上星期

我都想佢屌

應該唔會鬧番上次啦

又要聽返上星期對狗男女

又一個禮拜

仲播小幸運

狗男女，幫佢打，仲要播小幸運，咁都唔撚屌

今次播咁耐嘅 森伯屌緊人？

應該係 平時好似唔會播咁耐

即時討論

又冇人打

遲早取消呢節

應該係啦，播完都50分鐘。仲打乜鬼

仲有廣告

wa diu

呢個鐘數無以前夜晚無咁好，無左班中學雞

叫埋阿蕉入黎吹下水囉
講下戀愛故事囉
唔好再俾上星期果D打入黎啦

屌，MK仔咁嘅

又多謝?

伏伏地

又打俾女朋友

誠實都係一件好事呀

會唔會又講粗口架

把聲輕挑到呢

唔係表白就過主啦

一齊左？

伏味

凝住佢唔小心會爆粗

應該已經一齊

operator準備定禁制

真係有26就實溝到女咁

講野成個馬車咁

Mk仔個個都話「一生中最愛」

最愛

笑左

Mk情侶

準備定do制

頭先有無聽錯森美大哥係咪串返上禮拜果個
自己本身衰又懶高尚

講咁耐都唔知佢個背景係咩
講到自己全世界都識

好掛住以前吹半個鐘水，男又有吹，女又有吹，最尾先打。

好 Mk

咪一個尋常既MK

fb害人不淺你唔擺上去人地就查唔到架啦

形象問題形象問題形象問題形象問題形象問題形象問題

呢家少左人聽收音機

MK仔 whatsapp status:「一生鐘醉暧 」

MK
但自卑

一齊左就死開啦

好多office撚聽bo

浪費時間

證明啲咩

又唔係表白
又唔係求婚
又唔知做咩
邊撚個接入黎架

扮曬野, 死開啦

證你老母啦mk仔

好嘔心啊

Mk 講一齊左即係食左

撚狗

屌你老母!

一齊咗仲打嚟 屌 曬時間

cut線啦

野都扑左幾萬次仲打上黎

又一集

屌曬鳩我時間

Cut la

chok到出黎啦

隔住部收音機都feel到陣mk味

唔好幫佢打啦 屌你老母

咪兜啦

如果上星期大哥係到就好啦 屌到上星期個仆街自己收線

果時後生都變哂返工
呢家後生又少人聽左 可能冇乜人知呢個節目

Mk仔收皮啦

典型mk食女 case
食左但未講一齊

睇死佢係周圍食女呃蝦條個d

做得好, 唔打電話

阿珍

唔打
森美好波

打上電台話想低調D

難關~~~~

直講成日呃蝦條咪得囉，扮咩姐

呀珍

笑撚死

笑死我

田雞

係咪田雞嚟

PA 都想玩鳩佢

好心d人咪借呢個節目求其講d野啦
又唔撚知自己接通電話之後唔係講得有意義

呢首咩歌？

佢都講唔到自己有幾高調
無人識你呀大王

喺地鐵笑到gap gap聲

幸福相擁

幸福相擁 - 衛詩

thx
把聲好似肥婆蘭，原來佢個妹

又要等一個禮拜

岩岩上司搵miss左
結局點？

啊屌唔記得自己買左節目重溫plan

上星期對狗男女其實係打機識左一排之後就一齊左
狗公Kenneth個ex發現左無耐就同Kenneth散
狗女yan發現Kenneth呃9佢就扮曬野咁勁嬲
Kenneth就死氹爛氹Yan, 點知佢又發現Yan有仔仔
條女又呃9 Kenneth話都同自己條仔散左
想氹番Kenneth番黎. 狗男女傾唔撚掂數
條仔就有第4567者俾Yan發現, 條女又要嬲又繼續見Kenneth

狗男女又好犯賤又一齊 loop

sorry for 1999

留返感謝祭先

你知道唔知道，有人要扮野

形象

播錯野都剪出黎

最好笑依個位

搶僵衝出黎

今日時間好多播足成隻歌

呢個環節都係苟延殘喘緊架啦

yeah

熊仔

雄仔

終於有表白

把聲幾好j

呢個雄仔好似上左年紀

又係網上交友

咩apps?

雄大哥比人串

今日好玩得

四十幾歲友

森美又開始鳩up

成日鳩up忽視左聽眾

吹水約出來食飯

屋企附近

咁單純

今日好開心

今日咁早

中伏機會極大

請食飯

東張西望個肥妹

2019年仲有人未交換相就約

甩左假髮

細佬入醫院

去指定餐廳

員工

你未試過？marco

第一次

靚女羅

可唔可以唔好講新聞咁無聊

無心插柳

黑面 女仔

好大方

契爺

靚女都要用Apps識仔

問個女仔做乜咁識朋友

有無係街撞過

路過屋企望下佢

想玩下

毒撚都係唔好表白啦

等咗兩年冇機啦！

廣播道玩都係helper多

突然間好大聲

2年好難搞

識兩年幾
一早fd zone左啦

訊息表咗

相信冇拍拖⋯

生性內向

毒撚嘅故事

加油呀

人地晚晚屌西佢仲暗戀人，正常3個月內見真章啦！

可能有兩個acc...

好緊張

Player啦
打左都好嘅，兩個結果
一係專心做兵
一係死心走人

似碌柒啦

有伏味

2年 難d

識咁耐基本上仆硬街

嚟個了斷

小毒撚不敢面對

諗下都唔敢

我唔諗

唔敢架

要你諗

完

打多次啦

冇人理飛咗線去留言

引得我地都心郁郁

仲有時間打呀 打多次啦

要等下集，大哥開始9up了

唔好呀毒撚